[女友話] 兩張圖睇到元氣生意

鑽石山，德福班藍絲區嚟？
仲有三位數

女你老母
曲線曬命

德福有警察宿舍

之前鑽石山等位要等成百幾張
好撚癲

秀茂坪